明居正提醒，就快封網

我地連登未撚驚過
收皮啦

講真
封未封囉
黨安法已經講左
大家有哂心理準備而家真係WFC

一封網我會即走
香港bye bye

你走得仲唔走咩

國際金融中心封網

好驚,唔想封網

究竟美國係咪真係拆到牆袁爸講左半年...
前兩日先終於有少少聲氣

唔怪得我蓬話要拆牆

而家連美國都開始限制網上言論自由
仲有女議員話要記低撑侵人士
香港限制網上言論都係遲早

starlink 幫唔幫到手

果塊牆美國自己有份整
要拆唔係咁易
果陣袁弓夷話10月，而家11月都算係咁啦喂

到時走得先得㗎!?
封得網機場都封鳩埋啦

如果香港01真係出新聞話封網
我諗嗰日就要走

封網，外資銀行、投行一定立即走。

封囉 驚藍屍廢佬喊哂口無得炒股賭馬

唔會鬧政府，乜鳩都會瀨落社運到。
最衰班廢青搞反送中，馬都冇得跑

果種封網只會封特定涉及政治既網站例如連登、Twitter、petiton whitehouse果類，其他賺錢民生野唔會封

9 upper

其實 有無諗過 ㄧ封網 係有機會連機票都買唔倒

祝 唔到最後ㄧ分鐘都唔走嘅香港人 好運

好驚驚呀~!!
嚇到麻目啦

Plan定走啦各位

有VPN ma

多謝google

隨時01出左大家都唔會知

好快中國會以國家安全和疫情係理由,封埋香港國際機場
要走就只能夠經過深圳或廣州機場,先至得

快撚d 啦睇下到時港豬仲講唔講得出香港全世界最好住

fake news

維尼：要加速建構上海金融中心

等佢地搞掂 香港就會變condom

笑話一則

國際金融中心冇資訊自由

國際？睇下港股有幾多隻股票係外國？

唔好睇少習大大

唔出奇
中共最近都係同美國做相反嘅嘢，制裁11個官佢就拉11個人，今次制裁4個佢就DQ 4個議員
即係可能美國出手搞中共網絡長城嗰陣香港就封網

冇知一問，前兩日有咩聲氣講拆牆？

賣屋走佬啦喂

又恐懼撚

人類公敵親口講...今次應該無死

你嘅邏輯係咪即係澳門賭場澳門人先可以賭

驚hi咩

我相信，習大大會做得出
特別係拜登正式當選的話

香港人嚇大㗎

技術係有，但要好多錢。
之前話用人造衛星，一個wifi 轟落嚟，全世界都可以上到網，不過成本好貴

冇可能，starlink 講到咁屈機但都要係地面靠隻接收鑊先收到信號

準備左VPN, 封啦

佢隻接收器應該係公開發售...我諗佢會簡化安裝方法..
好似買個ROUTER放屋企咁方便掛.
咁樣班大陸仔先可以輕鬆買黎用

睇黎香港人等唔到出年一月走

咁即係等於宣布中國鎖國
太難睇佢唔會咁做

好有可能

我以為係靠宇宙能量直通地底搞到共產黨宇宙大爆炸，之後屌死啲毛賊神經病，再攞翻張宇宙通行證

攬炒

封連登啦

連登咁撚愛國怕乜睇下啲人出po留言就知咩人多啦

收皮啦明居正

維尼一直都想中國鎖國
佢依8年執政期間的種種政策,就係將中國帶回毛澤東時代的鎖國政策

只不過係,今次佢連香港和澳門,都要鎖埋國

封網我又唔係好信

美國 FB/Twitter/Google 已經幫中共封L晒，連美國總統都禁言，使7封香港咩。

我有睇開明居正
我認為封網唔係指中國式防火牆, 而係網絡驚察嗰類
即係有以下情況
1. 你可以上連登, 但D 狗瘋狂文字獄拉鳩你
2. BAN 某D 網, 例如連登

但唔會影響其他網站, 包括做生意, 所以好多商家唔會覺得有問題

同意哩個
始終香港已經同世界太連接
如果真係BAN FB/TWITTER, 咁8成香港生意活動都可以收皮
咁就算港豬唔反, 都真係自己搞死自己

應該係新加坡個種, 屌鳩政府就搞鳩你個種

無錯, 所以樓上某D 巴打講: 封網=拆金融中心, 係唔成立

不過老實說, 如果佢做得哩步, 之後再做痴線野都唔出奇
所以如果佢搞咩網路警察, ISP PACKET 全部BACKUP, 我都走人鳥.

如果立法禁止商業/政府機構以外以個人名義使用vpn, 違者蟈安見, 到時大家仲敢唔敢用？

我唔認為中共做野有底線
不過中共做野必然同利益有關

如果封網唔影響佢既利益, 佢一定會封
不過我認為唔會真正封網, 只會大興文字獄, 製造白色恐佈, 令你班人唔敢上連登屌佢

支那人咪照樣咁用
有國安法, 要拉就總搵到理由去拉

me2

你確定消息流出嗰陣你仲有機會走到？

不嬲都限制緊
唔洗佢講 都知

佢係想鎖國
不過香港有幾十萬外國人
封鎖機場等同開戰
我就好想睇聯軍轟炸老解軍營
同轟炸北京

Elon musk 奶共，你話呢？

巴打個名
其實1997死咗喇

話封網就用vpn嘅人都幾搞笑 人地迫一步就退一步

如果,係侵侵的話,重有可能
但是,拜登的話,會寧願撤走